講真，唔鐘意有廣告一係返高登，一係自己整個壇出黎

咁唔鐘意香港係咪一係移民 一係自成一國

係架冇話唔可以

連登本身就係自成一國，你講得都有道理

一句講晒 反連尼住係五毛

講得出依句係因為冇能力移民姐
真係有錢果班理得香港死咩